@online{bureau-2017-meilleurs,
    author = {Olivier Bureau},
    title = {Les meilleurs drones caméra},
    year = {2017},
    url = {https://www.les-drones.com/drone-avec-camera/},
    urldate = {2017-09-25}
}

@online{studiofly-2017-photogrammetrie,
    author = {{StudioFly Technologie}},
    title = {Modélisation 3D et photogrammétrie par drone},
    url = {http://www.studioflytechnologie.fr/modelisation-3d/},
    urldate = {2017-09-25}
}

@online{sia-2017-restrictions,
    author = {{Service de l’Information Aéronautique}},
    title = {Restrictions pour drones de loisir},
    year = {2017},
    month = {05},
    url = {https://www.geoportail.gouv.fr/donnees/restrictions-pour-drones-de-loisir},
    urldate = {2017-09-25}
}

@online{linternaute-2016-format,
    author = {L’Internaute},
    title = {Tiff, jpeg ou raw : bien choisir le format de sauvegarde de ses photos},
    year = {2016},
    month = {09},
    url = {http://www.linternaute.com/photo_numerique/archivage/1286564-tiff-jpeg-ou-raw-bien-choisir-le-format-de-sauvegarde-de-ses-photos/},
    urldate = {2017-09-29}
}

@book{remondino-2016-3d,
    title = {3D Recording, Documentation and Management of Cultural Heritage},
    author = {Remondino, Fabio and Stylianidis, Efstratios},
    isbn = {978-1-84995-297-2},
    year = {2016},
    publisher = {Whittles Publishing}
}

@book{kasser-2001-photogrammetrie,
    title = {Photogrammétrie numérique},
    author = {Kasser, Michel and Egels, Yves},
    isbn = {978-2-74620-311-2},
    year = {2001},
    publisher = {IGN}
}

@book{ryan-2011-history,
    title = {History of Computer Graphics: DLR Associates Series},
    author = {Ryan, Dan},
    isbn = {978-1-45675-115-9},
    series = {Dlr Associates},
    year = {2011},
    publisher = {AuthorHouse}
}

@online{wikipedia-2017-3D,
    title = {3D rendering},
    author = {Wikipédia},
    year = {2017},
    month = {09},
    url = {http://en.wikipedia.org/w/index.php?title=3D\%20rendering&oldid=802146971},
    urldate = {2017-09-30}
}

@book{bourry-2013-webgl,
    title = {WebGL : guide de développement d'applications web 3D},
    author = {Bourry, Xavier},
    isbn = {978-2-74607-879-6},
    year = {2013},
    publisher = {Saint-Herblain}
}

@techreport{deutsch-1996-deflate,
    author = {Deutsch, Peter},
    title = {DEFLATE Compressed Data Format Specification version 1.3},
    howpublished = {Internet Requests for Comments},
    type = {RFC},
    number = {1951},
    year = {1996},
    month = {05},
    institution = {IETF},
    url = {http://www.ietf.org/rfc/rfc1951.txt},
    urldate = {2017-10-01}
}
